msgid ""
msgstr ""
"POT-Creation-Date: 2021-10-02 07:18+0200\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=utf-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Generator: @lingui/cli\n"
"Language: zh\n"
"Project-Id-Version: \n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"PO-Revision-Date: \n"
"Last-Translator: \n"
"Language-Team: \n"
"Plural-Forms: \n"

#: src/views/33Together/PoolInfo.jsx:67
#~ msgid "1 in {0}"
#~ msgstr "1 in {0}"

#: src/views/33Together/PoolInfo.jsx:64
#~ msgid "1 in{0}"
#~ msgstr "1 in{0}"

#: src/views/33Together/PoolInfo.jsx:64
#~ msgid "1 in {0}"
#~ msgstr "1 in {0}"

#: src/components/TopBar/treasuryData.js:138
#: src/views/TreasuryDashboard/treasuryData.ts:165
msgid "2.5K APY"
msgstr "2.5K APY"

#: src/views/33Together/33Together.jsx:150
#~ msgid "3, 3 Together"
#~ msgstr "3, 3 Together"

#: src/components/TopBar/treasuryData.js:138
#: src/views/TreasuryDashboard/treasuryData.ts:165
msgid "5K APY"
msgstr "5K APY"

#: src/components/TopBar/treasuryData.js:138
#: src/views/TreasuryDashboard/treasuryData.ts:165
msgid "7.5K APY"
msgstr "7.5K APY"

#: src/views/IDO/index.tsx:189
msgid "<0>IDO ended at 10:00 UTC</0><1>on April 15, 2022</1>"
msgstr "<0>IDO 結束時間爲</0><1>2022年4月15日10:00 UTC</1>"

#: src/components/TopBar/OhmMenu.jsx:155
#~ msgid "ADD TOKEN TO WALLET"
#~ msgstr "ADD TOKEN TO WALLET"

#: src/views/Stake/ExternalStakePool.jsx:87
#~ msgid "APR"
#~ msgstr "APR"

#: src/components/TopBar/treasuryData.js:137
#: src/views/Stake/Stake.tsx:196
#: src/views/TreasuryDashboard/treasuryData.ts:164
msgid "APY"
msgstr "年收益率"

#: src/views/TreasuryDashboard/TreasuryDashboard.jsx:306
#~ msgid "APY over time"
#~ msgstr "APY over time"

#: src/components/Sidebar/NavContent.jsx:305
msgid "Admin"
msgstr "Admin"

#: src/views/Bond/BondPurchase.jsx:160
msgid "Amount"
msgstr "數量"

#: src/components/TopBar/treasuryData.js:149
#: src/views/TreasuryDashboard/treasuryData.ts:176
msgid "Annual Percentage Yield, is the normalized representation of an interest rate, based on a compounding period over one year. Note that APYs provided are rather ballpark level indicators and not so much precise future results."
msgstr "年百分比收益率是基於一年以上的複利期的利率的標準化表示。 請注意，提供的APY只是大致水准的名額，而不是太精確的未來結果。"

#: src/views/IDO/component/PreSate1/index.tsx:231
#: src/views/Stake/Stake.tsx:361
#: src/views/Stake/Stake.tsx:390
msgid "Approve"
msgstr "批准"

#: src/views/Stake/ExternalStakePool.jsx:84
#~ msgid "Asset"
#~ msgstr "Asset"

#: src/views/33Together/PoolPrize.jsx:114
#~ msgid "Award Balance will grow at 1st rebase."
#~ msgstr "Award Balance will grow at 1st rebase."

#: src/views/33Together/PoolPrize.jsx:231
#~ msgid "Award period has finished, click 'Start Award' to begin distribution"
#~ msgstr "Award period has finished, click 'Start Award' to begin distribution"

#: src/views/33Together/PoolPrize.jsx:202
#~ msgid "Award period has finished, you can navigate to Pool Together's UI to begin distribution"
#~ msgstr "Award period has finished, you can navigate to Pool Together's UI to begin distribution"

#: src/views/33Together/PoolPrize.jsx:181
#~ msgid "Award period has finished, you can navigate to Pool Together's UI to complete distribution"
#~ msgstr "Award period has finished, you can navigate to Pool Together's UI to complete distribution"

#: src/views/TreasuryDashboard/components/Metric/Metric.js:65
msgid "Backing per THS"
msgstr "每個THS的儲備資產"

#: src/views/Stake/ExternalStakePool.jsx:93
#: src/views/Stake/ExternalStakePool.jsx:189
#~ msgid "Balance"
#~ msgstr "Balance"

#: src/views/Register/index.tsx:197
msgid "Bind Invitation ID"
msgstr "綁定邀請ID"

#: src/components/Sidebar/NavContent.jsx:189
#: src/views/ChooseBond/ChooseBond.tsx:73
#: src/views/ChooseBond/ChooseBond.tsx:127
#: src/views/ChooseBond/ClaimBonds.jsx:74
msgid "Bond"
msgstr "債券"

#: src/views/Bond/Bond.tsx:70
msgid "Bond Price"
msgstr "債券價格"

#: src/components/Sidebar/NavContent.jsx:196
msgid "Bond discounts"
msgstr "債券折扣"

#: src/views/ChooseBond/BondRow.jsx:74
msgid "Bond {0}"
msgstr "債券 {0}"

#: src/components/TopBar/OhmMenu.jsx:104
#: src/components/TopBar/OhmMenu.jsx:117
#~ msgid "Buy on"
#~ msgstr "Buy on"

#: src/components/TopBar/OhmMenu.jsx:104
#~ msgid "Buy on Sushiswap"
#~ msgstr "Buy on Sushiswap"

#: src/components/TopBar/OhmMenu.jsx:117
#~ msgid "Buy on Uniswap"
#~ msgstr "Buy on Uniswap"

#: src/components/TopBar/OhmMenu.jsx:114
#: src/components/TopBar/OhmMenu.jsx:127
#~ msgid "Buy on {0}"
#~ msgstr "Buy on {0}"

#: src/components/TopBar/ThemeSwitch.jsx:17
msgid "Change Theme"
msgstr "切換主題"

#: src/components/TopBar/LocaleSwitch.tsx:31
#~ msgid "Change language"
#~ msgstr "Change language"

#: src/components/TopBar/LocaleSwitch.tsx:37
msgid "Change locale"
msgstr "切換語言"

#: src/views/33Together/PoolDeposit.jsx:115
#: src/views/33Together/PoolWithdraw.jsx:108
#~ msgid "Check back soon!"
#~ msgstr "Check back soon!"

#: src/views/Bond/AdvancedSettings.jsx:63
msgid "Choose recipient address. By default, this is your currently connected address"
msgstr "選擇收件人地址。默認情況下，這是您當前連接的地址"

#: src/views/TreasuryDashboard/components/Metric/Metric.js:52
msgid "Circulating Supply (total)"
msgstr "供應流通量（總量）"

#: src/views/Bond/BondRedeem.jsx:71
#: src/views/ChooseBond/ClaimRow.jsx:130
#: src/views/Claim/index.tsx:485
#: src/views/DaoProfit/index.tsx:234
#: src/views/IDORelease/index.tsx:268
#: src/views/IDORelease/index.tsx:332
#: src/views/Sc/index.tsx:268
#: src/views/Sc/index.tsx:335
msgid "Claim"
msgstr "領取"

#: src/components/Sidebar/NavContent.jsx:233
msgid "Claim Profit"
msgstr "領取利潤"

#: src/views/ChooseBond/ClaimBonds.jsx:117
msgid "Claim all"
msgstr "領取所有"

#: src/views/ChooseBond/ClaimBonds.jsx:134
msgid "Claim all and Stake"
msgstr "領取所有和質押"

#: src/views/Bond/BondRedeem.jsx:87
msgid "Claim and Autostake"
msgstr "領取和自動取回"

#: src/views/ChooseBond/ClaimRow.jsx:138
msgid "Claim and Stake"
msgstr "領取和質押"

#: src/views/ChooseBond/ClaimBonds.jsx:77
msgid "Claimable"
msgstr "可領取"

#: src/views/Bond/BondRedeem.jsx:104
msgid "Claimable Rewards"
msgstr "可領取的報酬"

#: src/views/33Together/PoolPrize.jsx:190
#~ msgid "Click 'Complete Award' to distribute and start a new prize period"
#~ msgstr "Click 'Complete Award' to distribute and start a new prize period"

#: src/views/IDO/component/BuyPHSProgress/index.tsx:123
msgid "Click \\\"Connect\\\" to make your wallet connect to the THS offering page."
msgstr "單擊“連接”使您的錢包連接到THS服務頁面。"

#: src/views/Stake/ExternalStakePool.jsx:164
#~ msgid "Coming Soon"
#~ msgstr "Coming Soon"

#: src/views/Register/index.tsx:239
msgid "Confirm"
msgstr "確認"

#: src/components/ConnectButton.jsx:9
#: src/components/TopBar/ConnectMenu.jsx:23
#: src/components/Wallet/index.tsx:30
#: src/views/Stake/Stake.tsx:142
msgid "Connect Wallet"
msgstr "連接錢包"

#: src/views/Stake/Stake.jsx:257
#~ msgid "Connect your wallet to stake OHM"
#~ msgstr "Connect your wallet to stake OHM"

#: src/views/Stake/Stake.tsx:259
msgid "Connect your wallet to stake THS"
msgstr "把你的錢包連接到電腦上"

#: src/views/Claim/index.tsx:389
msgid "Cost:"
msgstr "費用:"

#: src/views/IDO/component/BuyPHSProgress/index.tsx:81
msgid "Create a Wallet"
msgstr "創建一個錢包"

#: src/components/TopBar/treasuryData.js:138
#: src/views/TreasuryDashboard/treasuryData.ts:165
msgid "Current"
msgstr "當前"

#: src/views/Stake/Stake.tsx:237
msgid "Current Index"
msgstr "當前指數"

#: src/views/TreasuryDashboard/components/Metric/Metric.js:78
msgid "Current Index<0/>"
msgstr "當前指數<0/>"

#: src/views/33Together/PoolPrize.jsx:121
#~ msgid "Current Prize"
#~ msgstr "Current Prize"

#: src/components/Sidebar/NavContent.jsx:263
msgid "DAO Rewards"
msgstr "DAO 獎勵"

#: src/components/Sidebar/NavContent.jsx:159
msgid "Dashboard"
msgstr "儀表板"

#: src/views/Bond/BondPurchase.jsx:264
#: src/views/Bond/BondRedeem.jsx:130
msgid "Debt Ratio"
msgstr "負債率"

#: src/views/33Together/33Together.jsx:164
#~ msgid "Deposit"
#~ msgstr "Deposit"

#: src/views/33Together/PoolDeposit.jsx:162
#~ msgid "Deposit sTHS"
#~ msgstr "Deposit sTHS"

#: src/views/33Together/PoolDeposit.jsx:100
#~ msgid "Deposit sTHS to win! Once deposited, you will receive a corresponding amount of 33T and be entered to win until your sTHS is withdrawn."
#~ msgstr "Deposit sTHS to win! Once deposited, you will receive a corresponding amount of 33T and be entered to win until your sTHS is withdrawn."

#: src/views/33Together/PoolDeposit.jsx:179
#~ msgid "Depositing {quantity} sTHS will increase odds of winning to 1 in {newOdds}"
#~ msgstr "Depositing {quantity} sTHS will increase odds of winning to 1 in {newOdds}"

#: src/views/33Together/PoolDeposit.jsx:112
#~ msgid "Deposits can be made once the prize has been awarded."
#~ msgstr "Deposits can be made once the prize has been awarded."

#: src/components/TopBar/ConnectMenu.jsx:31
#: src/components/TopBar/ConnectMenu.jsx:111
#: src/components/Wallet/index.tsx:70
msgid "Disconnect"
msgstr "斷開連接"

#: src/components/Sidebar/externalUrls.jsx:20
#~ msgid "Docs"
#~ msgstr "文檔"

#: src/views/IDO/component/BuyPHSProgress/index.tsx:92
msgid "Download Trust Wallet from this page."
msgstr "從該頁面下載Trust Wallet。"

#: src/views/33Together/PoolInfo.jsx:122
#~ msgid "Early Exit Fee"
#~ msgstr "Early Exit Fee"

#: src/views/33Together/PoolWithdraw.jsx:171
#~ msgid "Early withdraw will incur a fairness fee of {exitFee}."
#~ msgstr "Early withdraw will incur a fairness fee of {exitFee}."

#: src/views/33Together/PoolDeposit.jsx:133
#~ msgid "Enter an amount"
#~ msgstr "Enter an amount"

#: src/views/IDO/component/BuyPHSProgress/index.tsx:142
msgid "Enter the USDT(BEP20) amount (At Least 100~1000 USDT(BEP20)) you want to participate in this offering."
msgstr "輸入您希望參與本次活動的USDT（BEP20）金額（至少100~1000 USDT（BEP20））。"

#: src/views/33Together/PoolInfo.jsx:128
#~ msgid "Exit Fee Decay Time"
#~ msgstr "Exit Fee Decay Time"

#: src/views/Stake/ExternalStakePool.jsx:74
#~ msgid "Farm Pool"
#~ msgstr "Farm Pool"

#: src/components/Sidebar/externalUrls.jsx:25
#~ msgid "Feedback"
#~ msgstr "Feedback"

#: src/views/Bond/BondPurchase.jsx:151
msgid "First time bonding"
msgstr "第一次購買債券"

#: src/views/Stake/Stake.tsx:293
msgid "First time staking"
msgstr "第一次質押"

#: src/views/Stake/Stake.tsx:300
msgid "First time unstaking"
msgstr "第一次取消質押"

#: src/components/Sidebar/externalUrls.jsx:10
#~ msgid "Forum"
#~ msgstr "論壇"

#: src/views/ChooseBond/ClaimBonds.jsx:83
msgid "Fully Vested"
msgstr "Fully Vested"

#: src/components/Sidebar/externalUrls.jsx:15
#~ msgid "Governance"
#~ msgstr "Governance"

#: src/views/Claim/index.tsx:528
#: src/views/DaoProfit/index.tsx:239
#: src/views/IDORelease/index.tsx:273
#: src/views/IDORelease/index.tsx:336
#: src/views/Sc/index.tsx:273
#: src/views/Sc/index.tsx:339
msgid "Hash"
msgstr "Hash"

#: src/components/TopBar/treasuryData.js:147
#: src/views/TreasuryDashboard/treasuryData.ts:174
msgid "Holders, represents the total number of Themis (sTHS holders)"
msgstr "持有者,表示Themis（sTHS持有者）的總數"

#: src/views/IDO/component/BuyPHS/index.tsx:46
msgid "How to buy THS?"
msgstr "如何購買THS？"

#: src/components/Sidebar/NavContent.jsx:291
msgid "IDO"
msgstr "IDO"

#: src/components/Sidebar/NavContent.jsx:277
msgid "IDO Release"
msgstr "IDO 釋放獎勵"

#: src/views/IDORelease/index.tsx:223
msgid "IDO Release 35%"
msgstr "IDO釋放35%"

#: src/views/IDORelease/index.tsx:287
msgid "IDO Release 65%"
msgstr "IDO釋放65%"

#: src/views/IDO/component/LinearCard/index.tsx:123
msgid "IDO Rules"
msgstr "IDO規則"

#: src/components/TopBar/ConnectMenu.jsx:36
msgid "In progress"
msgstr "進行中"

#: src/views/IDO/component/PreSate1/index.tsx:173
msgid "Insufficient THS or already sold out"
msgstr "THS不足或已售罄"

#: src/views/Register/index.tsx:222
#: src/views/Register/index.tsx:223
msgid "Invitation ID"
msgstr "邀請ID"

#: src/views/DaoProfit/index.tsx:196
#: src/views/Sc/index.tsx:292
msgid "Invite Earnings"
msgstr "邀請獎勵"

#: src/components/RebaseTimer/RebaseTimer.jsx:80
msgid "Less than a minute"
msgstr "不到一分鍾"

#: src/views/IDO/component/LinearReleaseRule/index.tsx:86
msgid "Linear Release Rules"
msgstr "線性釋放規則"

#: src/components/TopBar/treasuryData.js:139
msgid "Liquidity THS-USDT"
msgstr "THS-USDT流動性"

#: src/views/TreasuryDashboard/components/Metric/Metric.js:23
msgid "Market Cap"
msgstr "市值"

#: src/views/Bond/Bond.tsx:78
msgid "Market Price"
msgstr "市場價"

#: src/views/TreasuryDashboard/treasuryData.ts:166
msgid "Market SLP"
msgstr "市場SLP"

#: src/views/TreasuryDashboard/components/Graph/Graph.js:48
msgid "Market Value of Treasury Assets"
msgstr "金庫資產的市場價值"

#: src/components/TopBar/treasuryData.js:144
#: src/views/TreasuryDashboard/treasuryData.ts:171
msgid "Market Value of Treasury Assets, is the sum of the value (in dollars) of all assets held by the treasury."
msgstr "金庫資產的市場價值是金庫持有的所有資產的價值（美元）之和。"

#: src/views/Bond/BondPurchase.jsx:172
#: src/views/Stake/Stake.tsx:324
msgid "Max"
msgstr "最大"

#: src/views/Bond/BondPurchase.jsx:246
msgid "Max You Can Buy"
msgstr "您可以購買的最大數量"

#: src/views/Stake/Stake.jsx:183
#~ msgid "Migrate sTHS!"
#~ msgstr "Migrate sTHS!"

#: src/views/Stake/Stake.tsx:429
msgid "Next Reward Amount"
msgstr "下一次獎勵金額"

#: src/views/Stake/Stake.tsx:438
msgid "Next Reward Yield"
msgstr "下一次獎勵收益率"

#: src/views/33Together/PoolPrize.jsx:131
#~ msgid "Next award"
#~ msgstr "Next award"

#: src/views/Bond/BondPurchase.jsx:178
#~ msgid "Note: The \"Approve\" transaction is only needed when bonding for the first time; subsequent bonding only requires you to perform the \"Bond\" transaction."
#~ msgstr "Note: The \"Approve\" transaction is only needed when bonding for the first time; subsequent bonding only requires you to perform the \"Bond\" transaction."

#: src/views/Stake/Stake.jsx:265
#~ msgid "Note: The \"Approve\" transaction is only needed when staking/unstaking for the first time; subsequent staking/unstaking only requires you to perform the \"Stake\" or \"Unstake\" transaction."
#~ msgstr "Note: The \"Approve\" transaction is only needed when staking/unstaking for the first time; subsequent staking/unstaking only requires you to perform the \"Stake\" or \"Unstake\" transaction."

#: src/views/ChooseBond/ChooseBond.jsx:101
#~ msgid "OHM Price"
#~ msgstr "OHM Price"

#: src/views/TreasuryDashboard/TreasuryDashboard.jsx:286
#~ msgid "OHM Staked"
#~ msgstr "OHM Staked"

#: src/views/IDO/component/BuyPHSProgress/index.tsx:109
msgid "Open THS IDO Page on Trust Wallet"
msgstr "打開錢包的IDO頁面"

#: src/views/IDO/component/BuyPHSProgress/index.tsx:116
msgid "Open the \\\"Dapp\\\" tab on Trust Wallet, and type"
msgstr "打開錢包上的“Dapp”選項卡，然後鍵入"

#: src/views/404/NotFound.tsx:10
msgid "Page not found"
msgstr "當前頁面不存在"

#: src/views/IDO/component/LinearReleaseRule/index.tsx:107
msgid "Part of IDO release rules won’t be affected by other staking rules."
msgstr "IDO釋放規則的一部分不會受到其他下注規則的影響。"

#: src/views/ChooseBond/ClaimBonds.jsx:80
msgid "Pending"
msgstr "進行中"

#: src/views/Bond/BondRedeem.jsx:96
msgid "Pending Rewards"
msgstr "懸賞"

#: src/slices/PendingTxnsSlice.ts:41
#: src/slices/PendingTxnsSlice.ts:45
msgid "Pending..."
msgstr "進行中..."

#: src/views/IDO/component/LinearCard/index.tsx:96
msgid "Phase"
msgstr "階段"

#: src/views/Bond/BondPurchase.jsx:152
#: src/views/Stake/Stake.tsx:295
#: src/views/Stake/Stake.tsx:302
msgid "Please approve Themis Dao to use your"
msgstr "請您批准Themis Dao使用"

#: src/views/Register/index.tsx:210
msgid "Please connect wallet"
msgstr "請連接錢包"

#: src/slices/BondSlice.ts:27
#: src/slices/BondSlice.ts:244
#: src/slices/BondSlice.ts:287
#: src/slices/StakeThunk.ts:45
#: src/slices/StakeThunk.ts:119
msgid "Please connect your wallet!"
msgstr "請連接你的錢包！"

#: src/views/IDO/component/PreSate1/index.tsx:220
msgid "Please enter 100-1000 USDT(BEP20)"
msgstr "請輸入100-1000USDT（BEP20）"

#: src/views/Bond/BondPurchase.jsx:52
msgid "Please enter a valid value!"
msgstr "請輸入有效值！"

#: src/views/Bond/BondPurchase.jsx:50
#: src/views/Stake/Stake.tsx:112
#: src/views/Stake/Stake.tsx:112
msgid "Please enter a value!"
msgstr "請輸入一個值！"

#: src/views/Admin/index.tsx:135
msgid "Please enter address!"
msgstr "請輸入地址！"

#: src/views/IDO/component/PreSate1/index.tsx:189
msgid "Please enter at least 100 USDT (BEP20) and no more than 1000 USDT (BEP20)"
msgstr "請輸入至少100USDT（BEP20）和不超過1000USDT（BEP20）"

#: src/views/OpenBeta/index.tsx:172
msgid "Please enter the Telegram Username"
msgstr "請輸入電報用戶名"

#: src/views/Register/index.tsx:224
msgid "Please enter the correct invitation ID"
msgstr "請輸入正確的邀請ID"

#: src/views/33Together/PoolPrize.jsx:111
#~ msgid "Pool Award Balance is currently 0."
#~ msgstr "Pool Award Balance is currently 0."

#: src/views/33Together/PoolInfo.jsx:113
#~ msgid "Pool owner"
#~ msgstr "Pool owner"

#: src/views/IDO/component/LinearCard/index.tsx:116
msgid "Pre-Sale"
msgstr "預售"

#: src/views/ChooseBond/BondRow.jsx:39
#: src/views/ChooseBond/ChooseBond.tsx:130
msgid "Price"
msgstr "價格"

#: src/views/33Together/PoolInfo.jsx:40
#~ msgid "Prize Pool Info"
#~ msgstr "Prize Pool Info"

#: src/views/33Together/PoolPrize.jsx:127
#~ msgid "Prize is being awarded"
#~ msgstr "Prize is being awarded"

#: src/views/Claim/index.tsx:504
msgid "Profit Balance"
msgstr "收益余額"

#: src/views/IDO/component/Progress/index.tsx:70
msgid "Progress"
msgstr "進度"

#: src/views/TreasuryDashboard/TreasuryDashboard.jsx:248
#~ msgid "Protocol Owned Liquidity OHM-DAI"
#~ msgstr "Protocol Owned Liquidity OHM-DAI"

#: src/views/TreasuryDashboard/components/Graph/Graph.js:98
msgid "Protocol Owned Liquidity THS-USDT"
msgstr "協定擁有的流動性THS-USDT"

#: src/components/TopBar/treasuryData.js:146
#: src/views/TreasuryDashboard/treasuryData.ts:173
msgid "Protocol Owned Liquidity, is the amount of LP the treasury owns and controls. The more POL the better for the protocol and its users."
msgstr "協定擁有的流動性，是指財政部擁有和控制的LP金額。 POL越多，協定及其用戶就越好。"

#: src/views/ChooseBond/BondRow.jsx:56
#: src/views/ChooseBond/ChooseBond.tsx:136
msgid "Purchased"
msgstr "購買量"

#: src/views/Bond/BondPurchase.jsx:255
#: src/views/Bond/BondRedeem.jsx:121
#: src/views/ChooseBond/BondRow.jsx:47
#: src/views/ChooseBond/ChooseBond.tsx:133
msgid "ROI"
msgstr "投資回報率"

#: src/views/Stake/Stake.tsx:447
msgid "ROI (5-Day Rate)"
msgstr "投資回報率 (五天利率)"

#: src/views/33Together/PoolWithdraw.jsx:179
#~ msgid "Read more about Fairness"
#~ msgstr "Read more about Fairness"

#: src/views/Claim/index.tsx:510
msgid "Received"
msgstr "已收到"

#: src/views/Bond/BondPurchase.jsx:283
msgid "Recipient"
msgstr "接收者"

#: src/views/Bond/AdvancedSettings.jsx:57
msgid "Recipient Address"
msgstr "接收者地址"

#: src/views/Bond/Bond.tsx:102
msgid "Redeem"
msgstr "贖回"

#: src/views/IDO/component/LinearReleaseRule/index.tsx:90
msgid "Release 35% of the total participated amount first, the leftover will release an equal amount every day."
msgstr "先釋放總參與量的35%，剩余部分每天釋放等量。"

#: src/views/Claim/index.tsx:451
msgid "Release Time"
msgstr "釋放時間"

#: src/views/Claim/index.tsx:368
msgid "Release Time："
msgstr "釋放時間:"

#: src/views/TreasuryDashboard/components/Graph/Graph.js:72
msgid "Risk Free Value of Treasury Assets"
msgstr "金庫資產的無風險價值"

#: src/components/TopBar/treasuryData.js:145
#: src/views/TreasuryDashboard/treasuryData.ts:172
msgid "Risk Free Value, is the amount of funds the treasury guarantees to use for backing THS."
msgstr "無風險價值，是指金庫擔保用於支持的資金金額。"

#: src/views/TreasuryDashboard/components/Graph/Graph.js:183
msgid "Runway Available"
msgstr "穩定運行週期"

#: src/components/TopBar/treasuryData.js:150
#: src/views/TreasuryDashboard/treasuryData.ts:177
#~ msgid "Runway, is the number of days sTHS emissions can be sustained at a given rate. Lower APY = \"longer runway"
#~ msgstr "跑道，是指在給定速率下，sTHS排放能够持續的天數。 APY較低=跑道較長"

#: src/components/TopBar/treasuryData.js:150
#: src/views/TreasuryDashboard/treasuryData.ts:177
msgid "Runway, is the number of days sTHS emissions can be sustained at a given rate. Lower APY = longer runway"
msgstr "永續時間，是指在給定速率下，sTHS排放能够持續的天數。 APY較低=永續時間較長"

#: src/components/Sidebar/NavContent.jsx:248
msgid "SC"
msgstr "SC"

#: src/views/Sc/index.tsx:222
msgid "SC Amount"
msgstr "SC數量"

#: src/views/Claim/index.tsx:415
msgid "SC Insufficient Balance"
msgstr "SC餘額不足"

#: src/views/Sc/index.tsx:227
#: src/views/Sc/index.tsx:294
msgid "SC Unclaimed"
msgstr "SC可領取數量"

#: src/views/Sc/index.tsx:275
#: src/views/Sc/index.tsx:341
msgid "SC amount"
msgstr "SC數量"

#: src/views/TreasuryDashboard/treasuryData.ts:166
msgid "SLP Treasury"
msgstr "金庫SLP"

#: src/views/IDO/component/PreSate1/index.tsx:231
msgid "Send"
msgstr "參與"

#: src/views/Stake/Stake.tsx:170
msgid "Single Stake"
msgstr "代幣質押"

#: src/views/Stake/Stake.jsx:413
#~ msgid "Single Staking"
#~ msgstr "Single Staking"

#: src/views/Bond/AdvancedSettings.jsx:37
msgid "Slippage"
msgstr "下降"

#: src/views/Bond/BondPurchase.jsx:187
#: src/views/ChooseBond/BondRow.jsx:74
#: src/views/ChooseBond/BondRow.jsx:131
msgid "Sold Out"
msgstr "已售完"

#: src/views/33Together/PoolInfo.jsx:143
#~ msgid "Something not right, fren? Check Pool Together's UI below."
#~ msgstr "Something not right, fren? Check Pool Together's UI below."

#: src/components/Sidebar/NavContent.jsx:174
msgid "Stake"
msgstr "質押"

#: src/views/Stake/Stake.jsx:344
#~ msgid "Stake OHM"
#~ msgstr "Stake OHM"

#: src/views/Stake/Stake.tsx:349
msgid "Stake THS"
msgstr "質押 THS"

#: src/views/Stake/ExternalStakePool.jsx:140
#: src/views/Stake/ExternalStakePool.jsx:205
#~ msgid "Stake in Crucible"
#~ msgstr "Stake in Crucible"

#: src/views/Stake/ExternalStakePool.jsx:140
#: src/views/Stake/ExternalStakePool.jsx:205
#~ msgid "Stake on Crucible"
#~ msgstr "Stake on Crucible"

#: src/views/Stake/Stake.tsx:409
msgid "Staked Balance"
msgstr "質押余額"

#: src/views/Stake/Stake.jsx:422
#~ msgid "Staked Balance in Fuse"
#~ msgstr "Staked Balance in Fuse"

#: src/slices/PendingTxnsSlice.ts:29
#~ msgid "Staking DAI"
#~ msgstr "Staking DAI"

#: src/views/Sc/index.tsx:225
msgid "Staking Earnings"
msgstr "質押收益"

#: src/slices/PendingTxnsSlice.ts:29
msgid "Staking THS"
msgstr "質押THS"

#: src/views/33Together/PoolPrize.jsx:228
#~ msgid "Start Award"
#~ msgstr "Start Award"

#: src/views/IDO/component/BuyPHSProgress/index.tsx:136
msgid "Start to Buy THS Token"
msgstr "開始購買代幣"

#: src/views/Register/index.tsx:239
msgid "Success"
msgstr "成功"

#: src/views/Dashboard/Dashboard.jsx:66
#~ msgid "Supply (circulating/total)"
#~ msgstr "Supply (circulating/total)"

#: src/views/DaoProfit/index.tsx:193
#: src/views/IDORelease/index.tsx:220
msgid "THS Amount"
msgstr "THS數量"

#: src/views/ChooseBond/ChooseBond.tsx:111
#: src/views/TreasuryDashboard/components/Metric/Metric.js:36
msgid "THS Price"
msgstr "THS價格"

#: src/views/TreasuryDashboard/components/Graph/Graph.js:125
msgid "THS Staked"
msgstr "當前質押THS份額"

#: src/components/TopBar/treasuryData.js:148
#: src/views/TreasuryDashboard/treasuryData.ts:175
msgid "THS Staked, is the ratio of sTHS to THS (staked vs unstaked)"
msgstr "當前質押THS份額，是STH與THS的比率（Staked與unstaked）"

#: src/views/DaoProfit/index.tsx:198
#: src/views/IDORelease/index.tsx:225
#: src/views/IDORelease/index.tsx:289
msgid "THS Unclaimed"
msgstr "THS可領取數量"

#: src/views/Claim/index.tsx:530
#: src/views/DaoProfit/index.tsx:241
#: src/views/IDORelease/index.tsx:275
#: src/views/IDORelease/index.tsx:338
msgid "THS amount"
msgstr "THS數量"

#: src/views/IDO/component/LinearCard/index.tsx:109
msgid "THS per 1000 USDT"
msgstr "THS per 1000 USDT"

#: src/views/IDO/component/LinearCard/index.tsx:99
msgid "THS per USDT"
msgstr "THS per USDT"

#: src/views/Stake/ExternalStakePool.jsx:90
#: src/views/Stake/ExternalStakePool.jsx:172
#~ msgid "TVD"
#~ msgstr "TVD"

#: src/views/OpenBeta/index.tsx:175
msgid "The Telegram ID have been register"
msgstr "電報號碼已登記"

#: src/views/TreasuryDashboard/TreasuryDashboard.jsx:158
#~ msgid "The current index tracks the amount of sTHS accumulated since the beginning of staking. Basically, how much sTHS one would have if they staked and held a single OHM from day 1."
#~ msgstr "The current index tracks the amount of sTHS accumulated since the beginning of staking. Basically, how much sTHS one would have if they staked and held a single OHM from day 1."

#: src/views/TreasuryDashboard/components/Metric/Metric.js:80
msgid "The current index tracks the amount of sTHS accumulated since the beginning of staking. Basically, how much sTHS one would have if they staked and held a single THS from day 1."
msgstr "當前指數跟踪自下注開始以來累積的STH數量。 基本上，如果他們從第一天開始下注並持有一個THS，一個人會有多少STH。"

#: src/App.tsx:255
#: src/components/Sidebar/NavContent.jsx:258
msgid "The launch time of DAO Rewards is waiting for the DAO voting."
msgstr "DAO獎勵的發佈時間正在等待DAO投票。"

#: src/views/33Together/PoolPrize.jsx:209
#~ msgid "The random number generator has timed out. You must cancel the awarding process to unlock users funds users funds and start the awarding process again."
#~ msgstr "The random number generator has timed out. You must cancel the awarding process to unlock users funds users funds and start the awarding process again."

#: src/views/IDO/index.tsx:199
msgid "Themis IDO"
msgstr "Themis IDO"

#: src/views/IDO/component/BuyPHSProgress/index.tsx:97
msgid "Then create your own wallet  (Keep your seed phrase and private key safety. Don’t share them with anyone and  store them in a safe place. )"
msgstr "然後創建自己的錢包（請妥善保管種子密碼和私鑰。不要與任何人共享，並將其存放在安全的地方。）"

#: src/views/33Together/PoolDeposit.jsx:109
#~ msgid "This Prize Pool is unable to accept deposits at this time."
#~ msgstr "This Prize Pool is unable to accept deposits at this time."

#: src/views/33Together/PoolWithdraw.jsx:102
#~ msgid "This Prize Pool is unable to accept withdrawals at this time."
#~ msgstr "This Prize Pool is unable to accept withdrawals at this time."

#: src/views/Bond/BondRedeem.jsx:112
msgid "Time until fully vested"
msgstr "Time until fully vested"

#: src/views/IDO/component/ProgressCard/index.tsx:202
msgid "Token Sales Progress"
msgstr "代幣銷售進度"

#: src/views/IDO/component/LinearCard/index.tsx:103
msgid "Token Supply"
msgstr "代幣供應"

#: src/views/IDO/component/ProgressCard/index.tsx:176
msgid "Total"
msgstr "總量"

#: src/views/33Together/PoolInfo.jsx:91
#~ msgid "Total Deposits"
#~ msgstr "Total Deposits"

#: src/views/33Together/PoolInfo.jsx:99
#~ msgid "Total Sponsorship"
#~ msgstr "Total Sponsorship"

#: src/components/TopBar/treasuryData.js:133
#: src/views/Stake/Stake.tsx:213
#: src/views/TreasuryDashboard/components/Graph/Graph.js:21
#: src/views/TreasuryDashboard/treasuryData.ts:160
msgid "Total Value Deposited"
msgstr "存款總額"

#: src/components/TopBar/treasuryData.js:143
#: src/views/TreasuryDashboard/treasuryData.ts:170
msgid "Total Value Deposited, is the dollar amount of all THS staked in the protocol. This metric is often used as growth or health indicator in DeFi projects."
msgstr "存款總額是協定中所有押注金額的美元金額。 在DeFi項目中，該名額通常用作增長或健康名額。"

#: src/views/TreasuryDashboard/TreasuryDashboard.jsx:136
#~ msgid "Total Value Locked"
#~ msgstr "Total Value Locked"

#: src/views/Bond/AdvancedSettings.jsx:51
msgid "Transaction may revert if price changes by more than slippage %"
msgstr "如果價格變動幅度超過滑動百分比，交易可能會恢複"

#: src/views/IDO/component/BuyPHSProgress/index.tsx:102
msgid "Transfer USDT(BEP20) from other wallets or Exchanges to your USDT(BEP20) wallet address on Trust Wallet."
msgstr "將USDT（BEP20）從其他錢包或交易所轉移到信托錢包上的USDT（BEP20）錢包地址。"

#: src/views/ChooseBond/ChooseBond.tsx:81
msgid "Treasury Balance"
msgstr "金庫余額"

#: src/views/Claim/index.tsx:469
msgid "Unclaimed"
msgstr "可領取的"

#: src/views/Claim/index.tsx:494
msgid "Unstable Time"
msgstr "Unstable Time"

#: src/views/Stake/Stake.tsx:284
msgid "Unstake"
msgstr "取消質押"

#: src/components/TopBar/OhmMenu.jsx:147
#~ msgid "Unstake LP Token"
#~ msgstr "Unstake LP Token"

#: src/components/TopBar/OhmMenu.jsx:226
#~ msgid "Unstake Legacy LP Token"
#~ msgstr "Unstake Legacy LP Token"

#: src/views/Stake/Stake.jsx:373
#~ msgid "Unstake OHM"
#~ msgstr "Unstake OHM"

#: src/views/Stake/Stake.tsx:378
msgid "Unstake THS"
msgstr "取消質押 THS"

#: src/views/Stake/Stake.tsx:400
msgid "Unstaked Balance"
msgstr "取消質押余額"

#: src/slices/PendingTxnsSlice.ts:29
msgid "Unstaking sTHS"
msgstr "取消質押 sTHS"

#: src/slices/PendingTxnsSlice.ts:33
msgid "Unwrapping sTHS"
msgstr "拆開 sTHS"

#: src/views/IDO/component/BuyPHS/index.tsx:49
msgid "Users can use MetaMask， TokenPocket， and imTokent wallet to purchase THS, make sure you have USDT(BEP20) on balance and use the Binance Smart Chain network. Enter the amount, click the send button, the smart contract will automatically complete the transaction. Please refer to the tutorial below."
msgstr "用戶可以使用MetaMask、TokenPocket和imTokent wallet購買THS，確保USDT（BEP20）處于平衡狀態，並使用Binance智能鏈網絡。輸入金額，點擊發送按鈕，智能合約將自動完成交易。請參考下面的教程。"

#: src/views/Bond/BondPurchase.jsx:273
#: src/views/Bond/BondRedeem.jsx:139
msgid "Vesting Term"
msgstr "歸屬期限"

#: src/views/ChooseBond/BondRow.jsx:28
#: src/views/ChooseBond/BondRow.jsx:97
#~ msgid "View Contract"
#~ msgstr "View Contract"

#: src/components/Wallet/index.tsx:23
msgid "Wallet"
msgstr "錢包"

#: src/views/Register/index.tsx:208
msgid "Wallet Address"
msgstr "錢包地址"

#: src/views/Register/index.tsx:209
msgid "Wallet address"
msgstr "錢包地址"

#: src/views/33Together/PoolInfo.jsx:85
#~ msgid "Winners / prize period"
#~ msgstr "Winners / prize period"

#: src/views/33Together/33Together.jsx:165
#~ msgid "Withdraw"
#~ msgstr "Withdraw"

#: src/views/33Together/PoolWithdraw.jsx:153
#~ msgid "Withdraw Early & pay"
#~ msgstr "Withdraw Early & pay"

#: src/views/33Together/PoolWithdraw.jsx:147
#~ msgid "Withdraw Early & pay t"
#~ msgstr "Withdraw Early & pay t"

#: src/views/33Together/PoolWithdraw.jsx:148
#~ msgid "Withdraw sOHMt"
#~ msgstr "Withdraw sOHMt"

#: src/views/33Together/PoolWithdraw.jsx:154
#~ msgid "Withdraw sTHS"
#~ msgstr "Withdraw sTHS"

#: src/views/33Together/PoolWithdraw.jsx:105
#~ msgid "Withdrawals can be made once the prize has been awarded."
#~ msgstr "Withdrawals can be made once the prize has been awarded."

#: src/views/33Together/PoolWithdraw.jsx:161
#~ msgid "Withdrawing {quantity} sTHS reduces your odds of winning to 1 in {newOdds}"
#~ msgstr "Withdrawing {quantity} sTHS reduces your odds of winning to 1 in {newOdds}"

#: src/views/Stake/Stake.jsx:431
#~ msgid "Wrapped Balance"
#~ msgstr "Wrapped Balance"

#: src/slices/PendingTxnsSlice.ts:33
#~ msgid "Wrapping OHM"
#~ msgstr "Wrapping OHM"

#: src/slices/PendingTxnsSlice.ts:33
msgid "Wrapping THS"
msgstr "包裝 THS"

#: src/views/Stake/Stake.tsx:418
msgid "Yield Amount"
msgstr "産量"

#: src/views/33Together/PoolInfo.jsx:107
#~ msgid "Yield Source"
#~ msgstr "Yield Source"

#: src/views/Bond/BondPurchase.jsx:237
msgid "You Will Get"
msgstr "你將會獲得"

#: src/views/33Together/PoolWithdraw.jsx:182
#~ msgid "You can choose to withdraw the deposited fund at any time. By withdrawing the fund, you are eliminating / reducing the chance to win the prize in this pool in future prize periods"
#~ msgstr "You can choose to withdraw the deposited fund at any time. By withdrawing the fund, you are eliminating / reducing the chance to win the prize in this pool in future prize periods"

#: src/views/33Together/PoolWithdraw.jsx:93
#~ msgid "You can choose to withdraw the deposited fund at any time. By withdrawing the fund, you are eliminating reducing the chance to win the prize in this pool in future prize periods"
#~ msgstr "You can choose to withdraw the deposited fund at any time. By withdrawing the fund, you are eliminating reducing the chance to win the prize in this pool in future prize periods"

#: src/views/Stake/Stake.jsx:119
#: src/views/Stake/Stake.jsx:119
#~ msgid "You cannot stake more than your OHM balance."
#~ msgstr "You cannot stake more than your OHM balance."

#: src/views/Stake/Stake.tsx:118
#: src/views/Stake/Stake.tsx:118
msgid "You cannot stake more than your THS balance."
msgstr "你的質押不能超過你的THS余額。"

#: src/views/Stake/Stake.tsx:122
#: src/views/Stake/Stake.tsx:122
msgid "You cannot unstake more than your sTHS balance."
msgstr "你的取消質押不能超過你的sTHS余額。"

#: src/views/33Together/PoolWithdraw.jsx:86
#~ msgid "You cannot withdraw more than your pool balance"
#~ msgstr "You cannot withdraw more than your pool balance"

#: src/views/Bond/BondPurchase.jsx:55
msgid "You have an existing bond. Bonding will reset your vesting period and forfeit rewards. We recommend claiming rewards first or using a fresh wallet. Do you still want to proceed?"
msgstr "你有一個現有的債券。債券將重置你的行權期並沒收獎勵。我們建議先申請獎勵或使用新錢包。你還想繼續嗎？"

#: src/slices/BondSlice.ts:229
msgid "You may be trying to bond more than your balance! Error code: 32603. Message: ds-math-sub-underflow"
msgstr "你可能在試圖建立比平衡更緊密的關係！ 錯誤代碼：32603。 消息：ds-math-sub-underflow"

#: src/views/Bond/BondPurchase.jsx:222
msgid "Your Balance"
msgstr "你的余額"

#: src/views/33Together/PoolWithdraw.jsx:189
#~ msgid "Your Pooled Balance (withdrawable)"
#~ msgstr "Your Pooled Balance (withdrawable)"

#: src/views/Stake/Stake.jsx:400
#~ msgid "Your Staked Balance"
#~ msgstr "Your Staked Balance"

#: src/views/33Together/PoolDeposit.jsx:190
#~ msgid "Your Staked Balance (Depositable)"
#~ msgstr "Your Staked Balance (Depositable)"

#: src/views/IDO/component/PreSate1/index.tsx:233
msgid "Your Total Contribution(THS):"
msgstr "您的總參與（THS）："

#: src/views/IDO/component/BuyPHSProgress/index.tsx:128
msgid "Your asset balance will display on the offering page once connected."
msgstr "連接後，您的資産余額將顯示在産品頁面上。"

#: src/views/IDO/component/PreSate1/index.tsx:176
#: src/views/IDO/component/PreSate1/index.tsx:176
msgid "Your maximum purchase amount is 1000 USDT (BEP20)"
msgstr "您的最大購買金額爲1000 USDT（BEP20）"

#: src/views/33Together/PoolInfo.jsx:61
#~ msgid "Your odds"
#~ msgstr "Your odds"

#: src/views/33Together/PoolInfo.jsx:55
#~ msgid "Your pool deposits"
#~ msgstr "Your pool deposits"

#: src/views/33Together/PoolInfo.jsx:49
#~ msgid "Your total awards"
#~ msgstr "Your total awards"

#: src/views/33Together/PoolInfo.jsx:73
#~ msgid "Your wallet balance"
#~ msgstr "Your wallet balance"

#: src/views/33Together/PoolPrize.jsx:140
#~ msgid "day"
#~ msgstr "day"

#. The action of bonding (verb)
#: src/views/Bond/Bond.tsx:96
#: src/views/ChooseBond/BondRow.jsx:131
msgid "do_bond"
msgstr "買債券"

#. The action of staking (verb)
#: src/views/Stake/Stake.tsx:278
msgid "do_stake"
msgstr "質押"

#: src/views/IDO/component/LinearReleaseRule/index.tsx:100
msgid "eg. if one user has 10000 THS tokens leftover, of which 100 tokens will be released every day and needs 100 days to release all."
msgstr "例如，如果一個用戶剩下10000個THS代幣，其中100個代幣每天都會被釋放，需要100天才能全部釋放。"

#: src/views/Bond/BondPurchase.jsx:153
msgid "for bonding"
msgstr "購買債券"

#: src/views/Stake/Stake.tsx:296
msgid "for staking"
msgstr "進行質押"

#: src/views/Stake/Stake.tsx:303
msgid "for unstaking"
msgstr "取消質押"

#: src/views/Claim/index.tsx:528
#: src/views/DaoProfit/index.tsx:239
#: src/views/IDORelease/index.tsx:273
#: src/views/IDORelease/index.tsx:336
#: src/views/Sc/index.tsx:273
#: src/views/Sc/index.tsx:339
#~ msgid "hash"
#~ msgstr "hash"

#: src/views/IDO/component/CountDownTime/index.tsx:109
msgid "hrs"
msgstr "hrs"

#: src/views/IDO/component/BuyPHSProgress/index.tsx:118
msgid "in the search box, then click the enter to jump to the connect page."
msgstr "在搜索框中，單擊enter鍵跳轉到connect頁面。"

#: src/views/Register/index.tsx:217
msgid "invitationId"
msgstr "邀請"

#: src/views/IDO/component/LinkCard/index.tsx:102
msgid "inviteLink"
msgstr "邀請鏈接"

#: src/views/33Together/PoolPrize.jsx:154
#~ msgid "min"
#~ msgstr "min"

#: src/views/IDO/component/CountDownTime/index.tsx:110
msgid "mins"
msgstr "分"

#: src/views/33Together/PoolInfo.jsx:158
#~ msgid "sTHS Pool Details"
#~ msgstr "sTHS Pool Details"

#: src/views/TreasuryDashboard/components/Metric/Metric.js:94
msgid "sTHS Price"
msgstr "sTHS價格"

#: src/views/33Together/PoolInfo.jsx:150
#~ msgid "sTHS Prize Pool"
#~ msgstr "sTHS Prize Pool"

#: src/views/33Together/PoolPrize.jsx:160
#~ msgid "sec"
#~ msgstr "sec"

#: src/views/IDO/component/CountDownTime/index.tsx:111
msgid "secs"
msgstr "秒"

#: src/views/Claim/index.tsx:529
#: src/views/DaoProfit/index.tsx:240
#: src/views/IDORelease/index.tsx:274
#: src/views/IDORelease/index.tsx:337
#: src/views/Sc/index.tsx:274
#: src/views/Sc/index.tsx:340
msgid "time"
msgstr "時間"

#: src/components/RebaseTimer/RebaseTimer.jsx:92
msgid "to next rebase"
msgstr "距離下一次rebase時間"

#: src/views/Claim/index.tsx:522
#: src/views/Claim/index.tsx:549
#: src/views/DaoProfit/index.tsx:256
#: src/views/Sc/index.tsx:290
#: src/views/Sc/index.tsx:354
msgid "view more"
msgstr "更多"
